得罪講句，潔西先係最撚正

性格開朗，又夠主動，
咁慘既背景都無阻佢既夢想
又識整pizza
仲有對鐵甲波仔

舊版冇咁多戲份，remake唔講以為佢先係女主-.-

仲要夠淫夠主動

2008年cso最正

啲人話香港係文化沙漠 依家咁睇根本係無稽之談 大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感 就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無 單純咁去用文字嚟交流 好純真好超脫

但個樣同tifa 同 aerith差太遠

兩個 ＳＳ級
佢最多係ｂ＋

比條屍你屌囉

各花各眼遮
我覺得呢種平凡鄰居姐姐樣好正

Tifa 樣 波 SS
aerith 樣 SS 波 A
Jessie 樣 波 B

青頭仔先鍾意

jessie淫撚到

老閪都揀jessie